{"id":13,"date":"2021-08-17T09:03:11","date_gmt":"2021-08-17T12:03:11","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/cursowp\/?page_id=13"},"modified":"2021-10-12T10:21:37","modified_gmt":"2021-10-12T13:21:37","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-image uagb-block-7a7430c2\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-9341c6ec\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-icon-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-icon\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewbox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M528 0H48C21.5 0 0 21.5 0 48v320c0 26.5 21.5 48 48 48h192l-16 48h-72c-13.3 0-24 10.7-24 24s10.7 24 24 24h272c13.3 0 24-10.7 24-24s-10.7-24-24-24h-72l-16-48h192c26.5 0 48-21.5 48-48V48c0-26.5-21.5-48-48-48zm-16 352H64V64h448v288z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">SECOMP UECE<\/span><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><h1 class=\"uagb-ifb-title\">Semana da Computa\u00e7\u00e3o<\/h1><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">Mesa redonda | Minicursos | Palestras | LOCKOUT<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-f84b9b80\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-4f25f415\" id=\"inscricao\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-image uagb-infobox-icon-below-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h1 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Realize sua inscri\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h1><\/div><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-image\"><div class=\"uagb-ifb-image-content\"><img class=\"uagb-ifb-img-src\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/even3_logo.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">Para participar do evento voc\u00ea precisa fazer o login ou o cadastro no site do Even3 e depois realizar a inscri\u00e7\u00e3o. \u00c9 bem simples e totalmente gratuito.<br><br>Primeiramente voc\u00ea vai precisar realizar a inscri\u00e7\u00e3o no evento da SECOMP e depois voc\u00ea vai realizar as inscri\u00e7\u00f5es nas atividades que voc\u00ea preferir.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-background\" style=\"background-color:#ff3434\"><span style=\"color:#ffea02\" class=\"has-inline-color\">Aten\u00e7\u00e3o: <\/span> N\u00e3o se esque\u00e7a de realizar as duas inscri\u00e7\u00f5es no evento.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-6-color has-text-color\" href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/secomp2021uece\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Inscrever-se<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-4c9b813f\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-69d6caa7\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-b83f7291\" id=\"convidados\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Convidados<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-none uagb-block-bc97eef7\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid  uagb-post__image-position-top uagb-block-027a8520    uagb-post__arrow-outside uagb-slick-carousel\" data-total=\"1\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__items uagb-post__columns-4 is-carousel uagb-post__columns-tablet-2 uagb-post__columns-mobile-1 uagb-post__carousel_equal-height\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/258-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015.jpg 255w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 255px) 100vw, 255px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/258-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">D\u00e9bora Ruth<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tEstudante de Engenharia de Software UFC Campus Quixad\u00e1,  perita particular na \u00e1rea de Computa\u00e7\u00e3o Forense e Crimes Inform\u00e1ticos&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/265-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/265-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Rafael L. Gomes<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tProfessor Adjunto da Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE), pos-gradua\u00e7\u00e3o do Instituto de Computa\u00e7\u00e3o (IC) da Universidade de Campinas (UNICAMP)&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/ganesh\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-1024x1024.png 1024w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-768x768.png 768w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-1536x1536.png 1536w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-e1633996424693.png 255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/ganesh\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ganesh<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tO Ganesh \u00e9 um grupo extracurricular da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), baseado em S\u00e3o Carlos. Temos como nossa miss\u00e3o adquirir e divulgar conhecimentos na \u2026\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/261-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/261-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Michele Nogueira<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tDoutora em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela Universit\u00e9 Pierre et, p\u00f3s-doutorado na Universidade Carnegie Mellon, Pesquisadora n\u00edvel 1D do CNPq&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/gemp\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-1024x1024.jpeg 1024w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-150x150.jpeg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-768x768.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/gemp\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">GEMP<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tGEMP \u00e9 um grupo de estudos pra competi\u00e7\u00f5es de programa\u00e7\u00e3o, principalmente pra maratona de programa\u00e7\u00e3o ICPC, que conta com 6 bolsas PCA atualmente.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/226-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-1536x1536.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-e1633996379504.jpg 255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/226-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Lu\u00edsa Moura<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tGraduanda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na USP e t\u00e9cnica em inform\u00e1tica pelo Instituto Federal da Bahia.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/267-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg 255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/267-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Joathan Rios da Silva<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tGraduado em Direito pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos pela Faculdade CERS&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-12342a8c\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-5432556a\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">O que \u00e9 LOCKOUT ?<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9<br>transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que<br>ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de<br>Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9<br>ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o<br>competitiva.<br><br>Nessa competi\u00e7\u00e3o, grande parte do trabalho &#8211; as escolhas das quest\u00f5es de cada round e o sorteio dos<br>matches &#8211; \u00e9 feita por um bot que est\u00e1 dispon\u00edvel para que qualquer pessoa possa usar no seu servidor no<br>Discord. No caso da nossa vers\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o para a Semana da Computa\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o sorteadas apenas<br>tr\u00eas quest\u00f5es dentre a infinidade dispon\u00edvel no site de contests CodeForces, que dever\u00e3o ser resolvidas<br>em um intervalo de 25 (vinte e cinco) minutos do come\u00e7o do round.<br><br>Acesse o link e saiba mais como funciona, suas regras e muito mais.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-6-color has-text-color\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/19r1y0rS-bJlGYnJn5wPJs3iSC8pId4a6?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Saiba mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-background\" style=\"background-color:#ff3434\"><span style=\"color:#ffea02\" class=\"has-inline-color\">ATEN\u00c7\u00c3O:<\/span> Para participar do evento \u00e9 necess\u00e1rio realizar a incri\u00e7\u00e3o no site da Even3 e depois acessar o link abaixo e preencher o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-6-color has-text-color\" href=\"https:\/\/forms.gle\/a96vnLEKhHBtkjc99\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Link do Forms <\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right\"><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-c458ad2f\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-cb14028f\" id=\"atividades\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-icon-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-icon\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewbox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Calend\u00e1rio de Atividades<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-998392b7\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-4b3f2f2d\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 20\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-0f3f1831\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"569\" height=\"753\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/C-_Users_User_Desktop_PV-Things_Logo-Secomp-2-larga-with-name-fecha2-e1633049946279.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-87 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/C-_Users_User_Desktop_PV-Things_Logo-Secomp-2-larga-with-name-fecha2-e1633049946279.png 569w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/C-_Users_User_Desktop_PV-Things_Logo-Secomp-2-larga-with-name-fecha2-e1633049946279-227x300.png 227w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/C-_Users_User_Desktop_PV-Things_Logo-Secomp-2-larga-with-name-fecha2-e1633049946279-90x119.png 90w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Abertura<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 08:30 \u00e0s 09:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Solenidade de abertura, onde o PET Computa\u00e7\u00e3o, organizador da SECOMP, se apresentar\u00e1 e dir\u00e1 como funcionar\u00e1 o evento. <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-cb0f6331\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823540611.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-354 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\">Palestra: Minha Aventura na Ci\u00eancia: Percep\u00e7\u00f5es Pessoais por Tr\u00e1s das Cenas<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Michele Nogueira<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09:00  \u00e0s 10:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Esta palestra apresenta minha trajet\u00f3ria na \u00e1rea de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o desde meus tempos de gradua\u00e7\u00e3o na UECE at\u00e9 os dias atuais como professora do Departamento de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da UFMG. Passo pelas oportunidades e desafios na Ci\u00eancia e os atualizo sobre os temas de pesquisa recentes na \u00e1rea de seguran\u00e7a de redes e privacidade de dados.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-7b64d975\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-445 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\"> GAME: Lockout <\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 10:30 \u00e0s 11:30 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9 transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9 ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o competitiva.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-8c38d76c\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-1024x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-410 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: O Novo Top 10 da OWASP: principais vulnerabilidades web da atualidade<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Ganesh <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 14:00 \u00e1s 16:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: O minicurso vai falar sobre as principais falhas de seguran\u00e7a atualmente presentes na web, abordando teoria e pr\u00e1tica de v\u00e1rias falhas. Vamos usar como refer\u00eancia a lista top 10 (atualizada em 2021) da OWASP, institui\u00e7\u00e3o prestigiada que contribui fortemente para a divulga\u00e7\u00e3o de conhecimento e para o desenvolvimento da \u00e1rea de seguran\u00e7a da sistemas web. As atividades pr\u00e1ticas v\u00e3o envolver demonstra\u00e7\u00f5es de algumas das vulnerabilidades presentes na lista, fazendo uso de conceitos e ferramentas necess\u00e1rios para pentests em sistemas web. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Como conhecimento pr\u00e9vio, recomendamos: <br><br>&#8211; B\u00e1sico de redes (o que \u00e9 uma rede TCP\/IP, protocolos de comunica\u00e7\u00e3o na web).<br>&#8211; B\u00e1sico conhecimento de programa\u00e7\u00e3o web (HTML e Javascript b\u00e1sico).<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-588c4704\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-754cf834\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 21\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-ee6c7d1c\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823721654.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-357 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Mesa redonda: O que o mercado espera dos profissionais de ciberseguran\u00e7a?<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09:00 \u00e0s 10:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Esta mesa redonda tem como tema o mercado de trabalho e os desafios dos profissionais de ciberseguran\u00e7a, ministrada pelo Professor Rafael Gomes e com demais convidados, trar\u00e1 uma intera\u00e7\u00e3o m\u00fatua dos participantes e muito o que se debater!<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-d3fbed15\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-445 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\">GAME: Lockout<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 10:30 \u00e0s 11:30 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: 2\u00ba fase da competi\u00e7\u00e3o com os candidatos que passaram de fase.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-be2c574d\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido-1024x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-410 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: Como enviar e armazenar arquivos sens\u00edveis de forma segura<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Ganesh<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 14:00 \u00e1s 16:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Ser\u00e1 passado um plano de fundo sobre criptografia, diferen\u00e7a entre repouso e tr\u00e2nsito, como criptografar drivers, como montar volumes criptografados, diferen\u00e7a dos modos de opera\u00e7\u00e3o e esteganografia para criptografia. Tamb\u00e9m ser\u00e1 explicado como fazer uma an\u00e1lise forense e&nbsp;resposta a incidentes.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-8e22b2ce\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-76ca028a\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 22\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-7f300782\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-408 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015.jpg 255w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG-20211011-WA0015-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 255px) 100vw, 255px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Palestra: Utilizando a Computa\u00e7\u00e3o Forense no \u00c2mbito Criminal<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Ministrante: Debora Ruth<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09:00 \u00e0s 10:00 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Esta palestra tem o objetivo de compartilhar informa\u00e7\u00f5es sobre o uso da computa\u00e7\u00e3o forense, a elucida\u00e7\u00e3o de problem\u00e1ticas no \u00e2mbito criminal e a inclus\u00e3o da tecnologia na per\u00edcia.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-c814ce49\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-375 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Palestra: Entendendo Seus Direitos na Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais &#8211; LGPD<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">ministrante: Joathan Rios da Silva<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 10:30 \u00e1s 11:30<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Uma palestra realizada pelo escrit\u00f3rio de advocacia Campelo Costa voltada para a Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, seus direitos e deveres constitucionais em rela\u00e7\u00f5es a suas informa\u00e7\u00f5es pessoais na internet.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-3a935f96\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/luisa_moura_photo-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-409 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: Wep Scraping<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Lu\u00edsa Moura<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:14px\">Hor\u00e1rios: De 14:00 \u00e0s 16:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Wep Scraping \u00e9 o processo de coleta de dados estruturados da web de maneira automatizada. Tamb\u00e9m \u00e9 chamado de extra\u00e7\u00e3o de dados da web. Alguns principais casos de uso da web scraping incluem monitoramento de pre\u00e7os, intelig\u00eancia de pre\u00e7os, monitoramento de not\u00edcias, gera\u00e7\u00e3o de leads e pesquisa de mercado, entre muito outros.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-3bad3561\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-11-at-22.44.56-e1634044681117-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-445 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Game: Lockout<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 16:30 \u00e0s 18:30<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-normal-font-size\">Resumo: Final da competi\u00e7\u00e3o, sendo transmitida ao vivo no nosso canal do Youtube (PET Computa\u00e7\u00e3o UECE).<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-cbeb953a\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-3c9c58a2\" id=\"sobre-nos\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-image uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-image\"><div class=\"uagb-ifb-image-content\"><img class=\"uagb-ifb-img-src\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-pet-versao-10nome-tracado-1-e1633032920742.png\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Sobre n\u00f3s<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"> O PET \u00e9 um programa financiado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Superior do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (SESU\/MEC) cujo objetivo geral \u00e9 promover a forma\u00e7\u00e3o ampla e de qualidade acad\u00eamica, dos alunos de gradua\u00e7\u00e3o envolvidos direta ou indiretamente com o programa, estimulando a fixa\u00e7\u00e3o de valores que reforcem a cidadania e a consci\u00eancia social de todos os participantes e a melhoria dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. E trabalhando em paralelo com os pilares da universidade que s\u00e3o: Pesquisa, Ensino e Extens\u00e3o.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-6-color has-text-color\" href=\"https:\/\/petcomputacaouece.github.io\/website\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Saiba mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"jonnas","author_link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/author\/jonnas\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13"}],"version-history":[{"count":121,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":446,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13\/revisions\/446"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}