{"id":13,"date":"2021-08-17T09:03:11","date_gmt":"2021-08-17T12:03:11","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/cursowp\/?page_id=13"},"modified":"2021-10-10T22:02:13","modified_gmt":"2021-10-11T01:02:13","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-image uagb-block-c7e9cd94\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-4bdc0abc\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-icon-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-icon\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewbox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M528 0H48C21.5 0 0 21.5 0 48v320c0 26.5 21.5 48 48 48h192l-16 48h-72c-13.3 0-24 10.7-24 24s10.7 24 24 24h272c13.3 0 24-10.7 24-24s-10.7-24-24-24h-72l-16-48h192c26.5 0 48-21.5 48-48V48c0-26.5-21.5-48-48-48zm-16 352H64V64h448v288z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">SECOMP UECE<\/span><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><h1 class=\"uagb-ifb-title\">Semana da Computa\u00e7\u00e3o<\/h1><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">Mesa redonda | Minicursos | Palestras | LOCKOUT<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-c0149985\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-c90339fd\" id=\"inscricao\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-image uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-image\"><div class=\"uagb-ifb-image-content\"><img class=\"uagb-ifb-img-src\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/even3-removebg-preview-e1633050102948.png\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Realize sua inscri\u00e7\u00e3o<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">Para participar do evento voc\u00ea precisa realizar a inscri\u00e7\u00e3o no site da Even3. \u00c9 bem simples e totalmente gratuita.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\">Inscrever-se<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-6b0ef52d\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-0b26999c\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-6470000f\" id=\"convidados\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Convidados<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-none uagb-block-852a69d2\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid  uagb-post__image-position-top uagb-block-75ea8a12    uagb-post__arrow-outside uagb-slick-carousel\" data-total=\"1\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__items uagb-post__columns-4 is-carousel uagb-post__columns-tablet-2 uagb-post__columns-mobile-1 uagb-post__carousel_equal-height\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/265-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823701477-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/265-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Rafael L. Gomes<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tProfessor Adjunto da Universidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE), pos-gradua\u00e7\u00e3o do Instituto de Computa\u00e7\u00e3o (IC) da Universidade de Campinas (UNICAMP)&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/261-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-300x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823500342-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/261-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Michele Nogueira<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tDoutora em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela Universit\u00e9 Pierre et, p\u00f3s-doutorado na Universidade Carnegie Mellon, Pesquisadora n\u00edvel 1D do CNPq&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/226-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-1536x1536.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-e1633028084664.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/226-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Lu\u00edsa Moura<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tGraduanda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na USP e t\u00e9cnica em inform\u00e1tica pelo Instituto Federal da Bahia.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/267-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg 255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/267-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Joathan Rios<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tGraduado em Direito pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos pela Faculdade CERS&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/258-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-e1633377912172.jpg 255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/258-2\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">D\u00e9bora Ruth<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tEstudante de Engenharia de Software UFC Campus Quixad\u00e1,  perita particular na \u00e1rea de Computa\u00e7\u00e3o Forense e Crimes Inform\u00e1ticos&#8230;\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<article >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__inner-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/ganesh\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-1024x1024.png 1024w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-768x768.png 768w, http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/logo_ganesh_colorido_escrito-e1633907577638-1536x1536.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t<h3 class=\"uagb-post__title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/ganesh\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ganesh<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t<div class=\"uagb-post-grid-byline\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text'> \n\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t\tO Ganesh \u00e9 um grupo extracurricular da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), baseado em S\u00e3o Carlos. Temos como nossa miss\u00e3o adquirir e divulgar conhecimentos na \u2026\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-3c0d19fc\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-794c7ca2\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">O que \u00e9 LOCKOUT ?<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\">A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9<br>transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que<br>ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de<br>Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9<br>ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o<br>competitiva.<br><br>Nessa competi\u00e7\u00e3o, grande parte do trabalho &#8211; as escolhas das quest\u00f5es de cada round e o sorteio dos<br>matches &#8211; \u00e9 feita por um bot que est\u00e1 dispon\u00edvel para que qualquer pessoa possa usar no seu servidor no<br>Discord. No caso da nossa vers\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o para a Semana da Computa\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o sorteadas apenas<br>tr\u00eas quest\u00f5es dentre a infinidade dispon\u00edvel no site de contests CodeForces, que dever\u00e3o ser resolvidas<br>em um intervalo de 25 (vinte e cinco) minutos do come\u00e7o do round.<br><br>Acesse o link e saiba mais como funciona, suas regras e muito mais.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/19r1y0rS-bJlGYnJn5wPJs3iSC8pId4a6?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Saiba mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-3e6869d3\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-554e8024\" id=\"atividades\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-icon-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-icon\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewbox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Calend\u00e1rio de Atividades<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-a5a528f9\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-ec0d2723\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 20\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-bb2da8b4\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Abertura<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 08:30 \u00e0s 09h<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-ed0e4e84\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-16.18.27-e1633823540611.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-354 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\">Palestra: Minha Aventura na Ci\u00eancia: Percep\u00e7\u00f5es Pessoais por Tr\u00e1s das Cenas<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: D\u00e9bora Ruth<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09:00  \u00e0s 10:00<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: Esta palestra apresenta minha trajet\u00f3ria na \u00e1rea de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o desde meus tempos de gradua\u00e7\u00e3o na UECE at\u00e9 os dias atuais como professora do Departamento de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da UFMG. Passo pelas oportunidades e desafios na Ci\u00eancia e os atualizo sobre os temas de pesquisa recentes na \u00e1rea de seguran\u00e7a de redes e privacidade de dados.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-d5da89b1\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\">LOCKOUT<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 10:30 \u00e0s 11:30 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9 transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9 ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o competitiva.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-40868ffc\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: O Novo Top 10 da OWASP: principais vulnerabilidades web da atualidade<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Ganesh <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: 14h<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-62742124\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-7cbfcb5a\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 21\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-c57f20f5\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/WhatsApp-Image-2021-10-07-at-15.55.21-e1633823721654.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-357 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Mesa redonda: O que o mercado espera dos profissionais de ciberseguran\u00e7a?<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09h \u00e0s 10h <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-d2e24e34\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:30px\">LOCKOUT<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 10:30 \u00e0s 11:30 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo:  Resumo: A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9 transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9 ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o competitiva.  <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-52e1db69\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: Como enviar e armazenar arquivos sens\u00edveis de forma segura<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Ganesh<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: 14h<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:15px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-color uagb-block-97974332\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-6389da14\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Dia 22\/10<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-3b8b4888\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"255\" height=\"255\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Debora_ruth_photo-e1633377912172.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-329 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Palestra: Utilizando a Computa\u00e7\u00e3o Forense no \u00c2mbito Criminal<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 09:00 \u00e0s 10:00 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-38bfa10c\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Palestra de encerramento<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">ministrante: Joathan Rios<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 19h \u00e0s 10h <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-5d1a03e7\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/luisa_moura_photo-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-283 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Minicurso: Wep Scraping<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Ministrante: Lu\u00edsa Moura<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:14px\">Hor\u00e1rios: 14h<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: Wep Scraping \u00e9 o processo de coleta de dados estruturados da web de maneira automatizada. Tamb\u00e9m \u00e9 chamado de extra\u00e7\u00e3o de dados da web. Alguns principais casos de uso da web scraping incluem monitoramento de pre\u00e7os, intelig\u00eancia de pre\u00e7os, monitoramento de not\u00edcias, gera\u00e7\u00e3o de leads e pesquisa de mercado, entre muito outros.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-51cd9c40\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:20% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/g-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-214 size-full\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">LOCKOUT<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:15px\">Hor\u00e1rio: De 16h \u00e0s 18h<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Resumo: A competi\u00e7\u00e3o Lockout originalmente trata-se de um evento online de programa\u00e7\u00e3o competitiva que \u00e9 transmitido por pessoas da comunidade em alguma plataforma de streaming. \u00c9 um tipo de competi\u00e7\u00e3o que ocorre em grupos fechados de participantes e que se difere dos eventos mais famosos como a Maratona de Programa\u00e7\u00e3o ICPC, por seu formato din\u00e2mico e por poder ser organizada por qualquer pessoa, e pode at\u00e9 ser usada como um treinamento divertido para as provas maiores dentro do universo de programa\u00e7\u00e3o competitiva.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/section>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-undefined uagb-block-dbfd5ff9\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-a5885485\" id=\"sobre-nos\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-image uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-image-icon-content uagb-ifb-imgicon-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-image\"><div class=\"uagb-ifb-image-content\"><img class=\"uagb-ifb-img-src\" src=\"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-pet-versao-10nome-tracado-1-e1633032920742.png\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Sobre n\u00f3s<\/h2><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"> Conhe\u00e7a mais sobre o PET Computa\u00e7\u00e3o UECE, nossas comiss\u00f5es e as atividades que realizamos.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color\" href=\"https:\/\/petcomputacaouece.github.io\/website\/\" style=\"color:#ff0000\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Saiba mais<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"jonnas","author_link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/author\/jonnas\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13"}],"version-history":[{"count":101,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":398,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13\/revisions\/398"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}