<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>SECOMP UECE</title>
	<atom:link href="https://petcomputacaouece.github.io/secomp/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 13:22:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/wp-content/uploads/2021/08/C-_Users_User_Desktop_PV-Things_Logo-Secomp-2-larga-with-name-fecha22-1-e1634002141541.png</url>
	<title>SECOMP UECE</title>
	<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>GEMP</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/gemp/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:40:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=404</guid>

					<description><![CDATA[GEMP é um grupo de estudos pra competições de programação, principalmente pra maratona de programação ICPC, que conta com 6 bolsas PCA atualmente.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color"><strong>GEMP</strong> é um grupo de estudos pra competições de programação, principalmente pra maratona de programação ICPC, que conta com 6 bolsas PCA atualmente.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ganesh</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/ganesh/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Oct 2021 23:15:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=377</guid>

					<description><![CDATA[O Ganesh é um grupo extracurricular da Universidade de São Paulo (USP), baseado em São Carlos. Temos como nossa missão adquirir e divulgar conhecimentos na área de segurança da informação para estudantes de graduação e para a comunidade geral...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">O <strong>Ganesh</strong> é um grupo extracurricular da Universidade de São Paulo (USP), baseado em São Carlos. Temos como nossa missão adquirir e divulgar conhecimentos na área de segurança da informação para estudantes de graduação e para a comunidade geral. Isso é realizado pelo desenvolvimento de materiais de ensino em salas de aula, cursos especializados, workshops em escolas públicas e privadas e através da elaboração de projetos</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Joathan Rios da Silva</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/267-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Sep 2021 18:25:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=267</guid>

					<description><![CDATA[Graduado em Direito pela Universidade Federal do Ceará (UFC), Pós-graduação Lato Sensu, Licitações e Contratos Públicos pela Faculdade CERS...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color"> </p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Atualmente atuo como Head do setor de Desestatização na Campelo Costa Sociedade de Advogados, desenvolvendo projetos de Parceria Público-Privada nos setores de Saneamento, Energias Renováveis, Resíduos Sólidos e Tecnologia.</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Além disso, desenvolvo projetos para a transferência do serviço público para a gestão do privado nas mais diversas modalidades,inclusive com a criação de Built to Suit para o setor elétrico. </p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Estive à frente da área Pública do Escritório BBMA Advogados. Desenvolvi atividades ativas no Judiciário Cearense, especificamente voltada para o ambiente licitatório, com a elaboração de petições e teses, com foco no direito empresarial e suas ramificações, incluindo-se o acompanhamento de certames e o desenvolvimento de estratégias precisas para a obtenção do resultado vitorioso. Além disso, atuo na área de Desestatização(PPP&#8217;s e PPI), com foco no desenvolvimento de atividades que visam a qualificação de projetos relativas à energias renováveis de matrizes eólica e solar.</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Trabalhei no Setor Regulatório do Escritório R. Amaral Advogados. Desenvolvia especialidades técnicas voltadas para o ramo de licitações e contratos públicos, com foco na análise e estudo de viabilidade técnica de licitações. </p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Além disso, fui fundador e C.E.O na empresa W.O.F Soluções Inteligentes. Trata-se de uma Startup nova no mercado e que visa a criação de soluções inteligentes para empresas, com foco na criação de aplicações web e mobile. </p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Por fim, venho trabalhando em publicações acadêmicas, com foco em Direito Regulatório e Cível. Minha publicação mais recente é o livro em homenagem aos 20 anos da Política Nacional de Recursos Hídricos. Em meu capítulo, abordo a universalidade do Direito à água.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rafael L. Gomes</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/265-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Sep 2021 18:24:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=265</guid>

					<description><![CDATA[Professor Adjunto da Universidade Estadual do Ceará (UECE), pos-graduação do Instituto de Computação (IC) da Universidade de Campinas (UNICAMP)...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color"><strong>Rafael L. Gomes</strong> é Professor Adjunto da Universidade Estadual do Ceará (UECE). Rafael foi aluno do programa de pos-graduação do Instituto de Computação (IC) da Universidade de Campinas (UNICAMP) e possui grau de Bacharel em Ciência da Computação pela Universidade Federal do Pará (UFPA). Rafael foi pesquisador visitante na Universidade da Califórnia Los Angeles (UCLA). Atua na área de Redes de Computadores, principalmente nos temas: Comunicação Sem Fio, Redes Definidas por Software, Internet das Coisas, Gerenciamento de Recursos e Cibersegurança.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Michele Nogueira</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/261-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Sep 2021 18:22:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=261</guid>

					<description><![CDATA[Doutora em Ciência da Computação pela Université Pierre et, pós-doutorado na Universidade Carnegie Mellon, Pesquisadora nível 1D do CNPq...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color"><strong>Michele Nogueira</strong> é doutora em Ciência da Computação pela Université Pierre et Marie Curie/LIP6 – Sorbonne Université (França) e fez estudos de pós-doutorado na Universidade Carnegie Mellon (EUA). Pesquisadora nível 1D do CNPq, ela coordena o comitê técnico da Internet do Institute of Electrical and Electronics Engineers (IEEE, EUA) e a Comissão Especial em Segurança da Informação e de Sistemas Computacionais da Sociedade Brasileira de Computação (SBC). É membro titular do Conselho Nacional de Proteção dos Dados Pessoais e da Privacidade da ANPD. Tem-se dedicado a pesquisas na área de segurança e resiliência de redes, privacidade dos dados e comunicação sem fio. Atuou como pesquisadora visitante no Instituto de Tecnologia da Geórgia (GeorgiaTech, EUA). Michele assina coluna na revista SBC Horizontes, na qual aborda a temática da cibersegurança de forma acessível para o público geral.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Débora Ruth</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/258-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Sep 2021 18:21:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=258</guid>

					<description><![CDATA[Estudante de Engenharia de Software UFC Campus Quixadá,  perita particular na área de Computação Forense e Crimes Informáticos...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Estudante de Engenharia de Software UFC Campus Quixadá.</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Perita particular na área de Computação Forense e Crimes Informáticos.</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Pesquisadora na área de Segurança da Informação e Computação Forense.</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Organizadora do Roadsec Fortaleza (Maior evento de segurança da américa&nbsp;latina).</p>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color">Analista de Segurança da Informação/ SIEM na empresa ( ViperIT/ Mobills Labs)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Luísa Moura</title>
		<link>https://petcomputacaouece.github.io/secomp/226-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ingrid Lima]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 29 Sep 2021 23:25:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sem categoria]]></category>
		<category><![CDATA[convidados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://petcomputacaouece.github.io/secomp/?p=226</guid>

					<description><![CDATA[Graduanda em Ciência da Computação na USP e técnica em informática pelo Instituto Federal da Bahia.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color"><strong>Luísa Moura</strong> é graduanda em Ciência da Computação na USP e técnica em informática pelo Instituto Federal da Bahia. Já atuou em diferentes áreas e atualmente faz estágio na área de Engenharia de Soluções no Facebook. É apaixonada por tecnologia,&nbsp;atua ativamente em grupos que visam promover a inclusão de Mulheres na computação e, no seu tempo livre, faz uns projetinhos aleatórios!&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
