{"id":267,"date":"2021-09-30T15:25:19","date_gmt":"2021-09-30T18:25:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/cursowp\/?p=267"},"modified":"2021-10-10T21:47:38","modified_gmt":"2021-10-11T00:47:38","slug":"267-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/267-2\/","title":{"rendered":"Joathan Rios"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\"> <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Atualmente atuo como Head do setor de Desestatiza\u00e7\u00e3o na Campelo Costa Sociedade de Advogados, desenvolvendo projetos de Parceria P\u00fablico-Privada nos setores de Saneamento, Energias Renov\u00e1veis, Res\u00edduos S\u00f3lidos e Tecnologia.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Al\u00e9m disso, desenvolvo projetos para a transfer\u00eancia do servi\u00e7o p\u00fablico para a gest\u00e3o do privado nas mais diversas modalidades,inclusive com a cria\u00e7\u00e3o de Built to Suit para o setor el\u00e9trico. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Estive \u00e0 frente da \u00e1rea P\u00fablica do Escrit\u00f3rio BBMA Advogados. Desenvolvi atividades ativas no Judici\u00e1rio Cearense, especificamente voltada para o ambiente licitat\u00f3rio, com a elabora\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00f5es e teses, com foco no direito empresarial e suas ramifica\u00e7\u00f5es, incluindo-se o acompanhamento de certames e o desenvolvimento de estrat\u00e9gias precisas para a obten\u00e7\u00e3o do resultado vitorioso. Al\u00e9m disso, atuo na \u00e1rea de Desestatiza\u00e7\u00e3o(PPP&#8217;s e PPI), com foco no desenvolvimento de atividades que visam a qualifica\u00e7\u00e3o de projetos relativas \u00e0 energias renov\u00e1veis de matrizes e\u00f3lica e solar.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Trabalhei no Setor Regulat\u00f3rio do Escrit\u00f3rio R. Amaral Advogados. Desenvolvia especialidades t\u00e9cnicas voltadas para o ramo de licita\u00e7\u00f5es e contratos p\u00fablicos, com foco na an\u00e1lise e estudo de viabilidade t\u00e9cnica de licita\u00e7\u00f5es. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Al\u00e9m disso, fui fundador e C.E.O na empresa W.O.F Solu\u00e7\u00f5es Inteligentes. Trata-se de uma Startup nova no mercado e que visa a cria\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es inteligentes para empresas, com foco na cria\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es web e mobile. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-ast-global-color-8-color has-text-color\">Por fim, venho trabalhando em publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas, com foco em Direito Regulat\u00f3rio e C\u00edvel. Minha publica\u00e7\u00e3o mais recente \u00e9 o livro em homenagem aos 20 anos da Pol\u00edtica Nacional de Recursos H\u00eddricos. Em meu cap\u00edtulo, abordo a universalidade do Direito \u00e0 \u00e1gua.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Graduado em Direito pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos pela Faculdade CERS&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":375,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[4],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg",255,255,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-300x300.jpg",300,300,true],"medium_large":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg",255,255,false],"large":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg",255,255,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg",255,255,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Campelo_Costa_foto-e1633906740739.jpg",255,255,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"Ingrid Lima","author_link":"http:\/\/localhost\/cursowp\/author\/i0317\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Graduado em Direito pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos P\u00fablicos pela Faculdade CERS...","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/267"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=267"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/267\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":392,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/267\/revisions\/392"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/media\/375"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=267"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/cursowp\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}